黎明前嘅黑暗係至撚黑暗嘅。（有圖）

現在像在漆黑一片中，伸手不見五指，
就像光明永遠不會來臨。
但，你起碼知道現在你處於黑暗中。

或許其實這不是黑夜，只是一塊烏雲。
很黑，很大，遮蓋了整個地方。
讓那裡的人以為是黑夜中，
但曙光就在鳥雲上。

正所謂
「黎明前嘅黑暗係至撚黑暗嘅。」
不動手，黎明永遠不會來臨。

前方並沒有什麼希望和光芒，
那不就去創造好嘛。

☝🏻漆黑一片示意圖☝🏻